有幾多人記得北京控股？ 阿里巴巴私有化？

😈記得既話你好可以暴露年齡

當年一上市就一世最高位，馬雲魔咒第一例

財技cap水過百億，私有化小股民損失慘重

28蚊年代？

果陣隻隻新股都幾千幾千咁賺..
一夠18歲就開戶口抽..

當年呢隻新股，如果抽中就賺一皮，係當年既高峰
但之後個d 新股就仆晒街

諗起果時連申請表都可以炒
中左嘅話即日放可以賺幾個月人工...
而家冇呢枝歌仔唱喇

阿里巴巴當年原價私有化, 財技一流

仲有大大塊廣告牌喺度
好似喺愛護動物協會SPCA嗰度

1688 麻, 點會唔記得

以前每朝財經新聞聽到和記黃埔